有無人知香澄老師點解要去做陪坐？

我搵左好多段中文字幕都唔知點解

有無人識日文聽得明佢同學生個對話？

為興趣
佢興趣係陪酒

真心？